觀塘繞道做乜事來回都有RB

仲要冇撞車冇工程

都唔知係咪特登整到來回都塞

㞗痕

成個九龍東塞到七彩

唔比人出黎麻